黑巴 出多一場俾我追學費可以？

又廿萬係學費

抽左150k出黎，諗住可以變大，可以變有錢仔追番我個ex

但依家應該無機。

黑巴 我唔怪你，輸波無人想

但希望你出多一場俾我，50k 上 200k

得既我就收手 銷acc

唔得既就quit u, 做幾年野儲夠錢俾老母我就quit 了。

真心，黑巴你夠旺

有料又好，假膠又好

出多一場得唔得？

大學生？

買股票好過聽條on9仔9up啦

退學算撚數啦
唔撚好拎住個學位出黎害人

應屆DSE仔

本身玩完ocamp準備9月4開學

估唔到一時啲血衝上腦就用左150

無諗過賭錢輸錢咁簡單
個acc 都係開左無耐

一切都是概率

你貼真飛我回番比你牙

夠姜就貼飛

米系

gun

求你唔好讀
已經多弱智大學生

佢假膠嚟唔洗理佢啦

未完場怕什麼

你問我憎唔憎黑巴

我又無乜特別感覺

反而會諗其他野

同小學frd玩公園 中學frd放學打波

愈諗愈多畫面浦出黎

覺得18年過得好耐 又好似眨下眼就無左

仲有50k 話多唔多

希望黑巴可以再開口中一場

無就當無緣

貼飛未呀on9仔

回頭是岸

50k
500蚊你都未必有啦屌

貼飛先

貼真飛最多比翻錢你喇 學生哥下次唔好喇

貼飛回水又點話

傻系 貼左飛先講野啦

想睇下條真飛

飛都唔貼講經咩垃圾